【單手狗入黎揮揮手喊喊口互相支持擁抱區】

祝各位出年有女有仔
健健康康

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

傻尻先出街架姐

咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

笑